KPOP發生咁大件事 娛樂台竟然冇人講!!!!!

GFRIEND開左個人IG

ok...

THX...

牙導今次又邊度偷圖返嚟

微博

又偷圖

樓豬右下自爆，恥笑開始啊。

Sowon好正
好想試下逼佢著真理褲 拖佢出街被男人視姦
返屋企再狠狠咁玩弄佢下體

希望銀河貼多啲淫髀

痴能少陣線啦清

唔建議睇咁多娛樂台

樓主又自爆

樓主老奸巨猾 俾佢撚過咁多次仲落搭

gchi

樓主會放過我

點解yuju無

終於有得睇銀仔蜜髀..

....

睇gidle咪有囉

@牙邊 點睇

張相咁細，京閪？

之前日日屌到佢地厭

牙導淨係推sinb

幾時有乳豬